[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論36

Ref:

跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以品質唔會差好多

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就Amazon, 樂天
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

好撚大貨

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

白元放題

轉運用邊間好？

In stock on February 3, 2020.

白元大貨 希望唔cut

有貨

咁都買唔到?? 隨便禁隨便買

買到白元60×3

有冇人dokodemo過左預定出貨日都仲係備貨中

一樣, 都係見佢有個時訂左,
而家未扣數
Email入面 Thank you for placing your order. We'll email you again to confirm prices and delivery dates.
我估最後都係3月

又秒左

買到白元 大,細 30x4 x3
60x6

加開到入車

白元仲有WO
你地買唔到咩?

用緊buyuphk集運
有美國倉台灣倉日本倉
買amazon要用咩

我23號買

而家仲禁到, 巴打你試下先啦

用生命值硬攘

日馬咪日本

仲要無左追蹤你的包囊個制既？

有無BFEPFEVFE

備貨中又cut唔到單 又唔知幾時有

有無人知十分鐘前係日馬落左單 想唔要 可唔可以即刻禁cancel去Fully refund

好唔好改用其他集運公司？
好驚BNS 頂唔順

無寫pfe?果D既？

This ok??

而家日本amazon寄去轉運, 唔可以買超過3盒?

Medicom 2051 $120盒點睇？

條女OK

有男有女

狂掃白元

Ok但買到咩

BMC買得一盒，唔比3盒既

呢隻得唔得？

唔係唔可以直寄香港咩？日本倉都可以？

屌

23號買 25號日本運送中 27號 日本已出口
但未收到

?

大家掃夠
捱過短期就好
留D比其他人

1313

咁平係真？冇諗就入咗

一日未出貨 一日都唔好慶祝住....

多謝各位大佬
我應該暫時夠做啦 如果出到貨

早知唔食飯啦
食完見到勁多

Trust 呢隻牌子信唔信得過？無PM/PVE等認證

睇左，但係話乜乜部分

買完呢轉已經真心夠用, 二月頭出貨, 三月出貨真係要諗諗

華為

白元大放題

188買一箱先

level 1 $120 ...

朋友喺日本send畀我

[url]痴線我啱啱開咗個戶口入埋信用卡資料就俾人鎖咗帳戶
有冇人知點搞？[/url]

仲用華為

泰仔有冇人出左貨？

啲貨番得好密下好似

放題完左

大貨一車車咁黎

哇, 超大貨

不嬲唔驚佢無貨
係唔知幾時到香港

呢隻你都買

想問下呢款有無用，泰國的，但活性碳係咪唔ok?

有冇人試過用14.5cm 白元細罩 絲用o唔ok

有半年時間大量入貨機會都唔入
宜家無貨果d 9成9港豬

把握到呢轉大貨全家用半年都無問題

想知日森點樣可以退錢

轉左玩法要一盒盒買 仲要加運費

個裝貴啲

可以運香港？

本來就女用

慢咗步，要5號先有貨

買咗EN14683 type II，得唔得？🤦🏽‍♂️

驚好細

好彩未食飯
應該夠用了

感激咁多位嘅幫忙
我已經訂夠我屋企需要嘅量
希望真係會出到貨

嘩頭先間間都放題
琴日搞全日都冇頭先5分鐘買嘅咁多
希望唔會cut走晒

買左16盒白元 1盒BMC Royal

我想問我岩岩買咗盒白元，但信用卡只扣我$1日元係咪正常嫁？

你用過未架屌 正常都要1-2日入倉

痴左線

放比我

比張statement佢睇就得

正常, 出貨果日先會扣貨錢

掃左800幾盒

點解白元你可以一次3盒? 我每次最多2盒.. waste運費

buyee好撚難用

正常，試咗你張卡扣唔扣到錢先，有啲張瑾出貨先會扣翻貨錢

我...
仲有1單本來係order received轉埋in progress...又唔似會cut...

唔似得gmarket個仆街....轉左做preparing for shipment之後再cut...

出貨先扣數

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

留定

Verify only

賣曬都有差唔多20萬人排隊

代購會 delay
要搶貨根本幫唔到手

請問JP AMAZON你地用咩集運..?
BUYEE好撚煩

白元一個個咁買 Prime係米free ship?

想問下應該點

咪撚用
運費貴到仆街
又慢

求救

但日本AMAZON又唔可以直送香港?
你地用咩集運?

係

有無人可以講下點買
真係急要阿
36個po爬完文都俾人買哂
係要揾集運定點

我都係照係cart 禁3盒
之前無試過見到832所以答你唔到關唔關大貨事

有冇人知？

集運

點解你地白元可以3個3個買我淨係俾1個咁買

集運呀

聽日有貨返，但門市賣

今晚應該有人排隊

搶唔到，helpp

想要300個 放唔放

有沒人用dimbuy? 平唔平

有冇咩他運推介...?
岩岩ADD左落車先知原來JP AMAZON要集運..

點先有refund
啱啱日森cancel咗

想問下有無人用過Buygo
想問下"快遞單號(賣家提供)" 係咪出左貨amazon先會show出黎?

就咁正常買

點解我白元要一盒盒咁買

白元仲放題緊

1600羊100個

一人一盒, 可直到香港, 有啲貴, 但好過無啦

Link?

分清集運同代購有咩分別先啦
代購係人手幫你落單

可惜白元無小朋友用既
我都訂左幾盒藍色同紅用

感謝🙏🏻

我今朝第一張單可以買 3 個
之後就只可以 1 個 1 個
如果無 prime 啲運費就 high high

我無收到扣1yen sms....係唔係買唔到

粉紅色都應該岩

佢集運運費好撚貴...前幾日幫小朋友買左口罩到倉就咁單件都要140hkd 連埋件貨價錢計返要50蚊個口罩

岩岩GOOGLE集運佢彈呢個比我, 我以為佢兩個都有做

想問下巴打們用開邊間日本代運？

緊係唔ship香港啦

呢兩款各買三件會唔會當係同一款買咗6件 cut我單

832咁多貨嘅

放唔放？

係咪因為過2000yen 我都係咁

佢話過濾懸浮微粒係咪即係pfe

好人一生平安

好彩開左PRIMECheck番單係832羊

訂左2000個 for 5人用
如果太多用唔曬
用成本價賣出會唔會無人接
驚遲D周街都有貨

我都要一盒盒咁貴..... 運費佔一半....

可唔可以讓2盒比我

已無

排通宵買口罩
得香港咁癲

冇直送

EN14683 type II = ASTM level 2 冇問題

痴線，我係泰國都買唔到

咪有PFE 囉

唔係限3盒？

有沒用dimbuy集運

救命用🙏🏻

想問日森幾時先知 會扣錢？

因為佢唔係集運

諗太耐就買唔到

想要200個

想問下3M 9501 w 得唔得？

睇#1啦盲撚伸手黨

唔識日本集運

我都係淨係扣左1YEN

樂郵 good luck

佢出咗貨先會扣

加左價？1072yen

求2盒

我都係

yes

AMAZON唔運去香港既話可以揀咩日本代購既地址去買?
係咪即搵其他香港既代購網幫手集運?

我屋企都係五個人 而加街都出唔到
我接啊

加唔到入cart

$832 點解order完佢冇收我錢

頭先 白元 ￥ 1,242 X3 冇得一次過3盒 有冇人都係咁

全部玩完

要出貨果日先扣

[member][/member]

計返其實fitty都幾貴

未出貨唔會扣錢

Bmc好多隻
係指邊隻

白元變咗1058

Link plz

點解。。。我用左。。。

個個淨係屌邊間集運唔好, 問用邊間又無人答

日森應該無扣過你錢 佢出貨先會扣錢 你cancel到即係未出貨啦？

有冇知呢盒用唔用得過

讓2盒比我

Medicom 2051 170盒係le個價貴唔貴

咁多貨搞到我好驚

sorry
我係訂左
有排都未到
自己得翻20個

唔係會先試扣 1 yen ？

用緊 shipbao
貪佢有個自取點嚮屋企樓下

到貨先講啦ching

呢隻有冇用

有無人知？

IS

一家三口每人兩個月都要180個啦

一家幾口，十幾口個啲仲襟計

RIP 一盒都冇

每個ac 限買

同電訊台一樣
一講完果間轉頭就會俾連登仔煲爆

好大家可以抖陣再嚟

有貨畀你再講

白元其實16.5cm 長
巴打用會唔會太細？

好人一世平安

我屋企同你差唔多 你如果順利收到
到時可以tg我睇下我仲接唔接

F5左好耐50個502$果款仲未有貨

人地咪寫左中文比你睇囉

有無人send email去問
佢覆話無貨......

這隻有冇用?我訂左十盒,每盒30蚊.運緊來香港

買左2盒快適 係咪已經得左？
但係我上網求其揀左間集運 見首重係$42 合理？

買十六盒個D同炒狗大陸人有咩分別？

660yen先係正價

THANKS, 上去佢個網睇下先

第1次買到 ,amazon jp standard shipping 係咪 japan post ?

唔知得唔得

[url][/url]

請教呢隻有無用？

訂到藍色3 盒 小朋友 6 盒用住先
過幾個月有大貨再買

竟然

運到嚟再講

想問 超快適 7個裝 出邊幾錢 同原價幾錢

淨係可以買一盒

唔一定
有 yamato 有japan post 有amazon

未必得 乜都無寫

點樣入返去saved for later 果版

未發貨未扣錢都未算
$42係一斤?

700yen 60個

記得一個月後cancel佢就得

你之前係咪買過

頭一波已經，塞爆晒啦
仲未計好多2月先出貨

睇黎黎緊都係一盒盒咁放，join返個prime好過

Buyandship $24

我都係咁 明明尋日轉左做shipped
今日email話無貨叫我揀refund

買左先貼上連登啦,唔想益cd rom

尋日扣錢嘅話 正常今日內會出貨

要100個救命用

日森邊到可以睇到
係唔係扣左錢
係咪要自己check先知扣左錢？

急唔好用buyandship

想問你地用開邊間集運, Tenso Japan 抵唔抵用

禁contact seller

咁樣運費甘好多
好似成400幾yen運費

下個post可以紅色大字美馬medicom冇問題

似mic劣質野 又大陸拼音又剩

Buyandship

話payment method有問題點解咁

我都㩒咗三盒，但而家驚集運唔送出唔到關

頭先冇入到信用卡資料就order左，email左個pay id我便利店俾錢，請問可唔可以轉番信用卡俾錢?

好多

唔該曬咁多位巴絲

總之amazon 賣的話
ship先扣

會cut單，唔使咁老定

白元有冇獨立包裝?

佢係咁樣寫

Track Package 果頁有得contact seller

想問買jp amazon 係咪要用集運啊？ 完全唔識買

SHIP 左啦, 我28號有3盒

變咗1078yen

可唔可以讓啲俾我

白元加咗價喎

哦 唔怪得
琴日係其他鋪頭買 勁快扣左錢

astm level 3得

每個月要交會費，可以用黎免本土運費
頭30日係免會員費

重要【多和夢商城】訂單缺貨通知

請問代表咩？cut單？之後會refund 返？

係咪$42 1kg?

5XX 羊

有冇人見過

我！

寫到明ASTM Level 3都仲要問

走開啦我冇一張單ship咗呀好驚

有架, 係一田買過

咁係你自己on9姐 2000個
仲係到諗用唔晒先放比人

屋企人返老人院, 急要
TG @Gorckc

我都諗住係最尾改，但佢唔俾

係咪未出都仲可以改？係既我轉buyandship

依隻係咪同款黎? thank you

白元加左價

蠢左 俾左3次410

Done big thx!!!!

我連一盒都唔俾買

加左價先買

巴打 想要250-300個

想要

Out of Stock

你第一次幫襯森林先會

我..？我唔清楚...見到大家係咁話買 我都唔知本身幾錢

其實36個post有幾多人真係可以收到件口罩係屋企？

你地同一張order買10幾盒果d有冇問清楚你間集運收唔收咁大件貨架

有無人買左泰仔 而又出左貨架？

Why not both

又唔知再買唔買好

30個裝x4盒x3箱

Jp amazon and us amazon 要兩個accounts?

呢隻得唔得

唔係加價 係佢唔夠2000羊 食左410

睇錯 應該唔夠2000YEN 比左400YEN運費

我都係，唔好嚇我

炒到咁高都秒搶曬

同問

秦仔 出喇

Currently, there are no sellers that can deliver this item to your location.
(我地址係集運倉黎)

啱啊
有冇人包膠

得

要
謝謝

YES

Processing

仲遲左派
變左下批

我未入信用卡資料就order左，收到email要我用pay id去便利店俾錢，請問可唔可以改番用信用卡俾錢?

冇try prime? 免國內運喎, 你收左410yen運

得小童裝到左, 幫人買

120 係40*3

30*4

買左咩

而家JP amazon 每個牌子最多3盒？

呢隻仲未被cut單，仲洗唔洗繼續訂
好驚最尾一次過cut曬，又驚最尾3月尾個疫情冇曬個陣d口罩就一次過黎曬

全屋3個人 得番20個
係咪唔洗番工了

日本d罩 唔多覺有獨立包裝

我用bns d 口罩下星期到

#1

推

幾百蚊買個安心

出左？ 你幾號買？

packed with tracking number

到時你Cut佢單咪得

頭一批入左倉 希望下星期到

想問下有冇人係會買 超快適粉紅色細碼7枚裝(小號)??

唔知係唔係之前買過, 我只可以買一盒.

2072 成3蚊一個

係咪唔夠數 我買832yen/1 收左410yen運
可以點補

呢間野online問佢野冇人覆

第二個post買左樂天global 琴日出左貨應該下星期有

有連鎖店今日有口罩出售 多間分店門外都大排長龍
2020-01-29 HKT 13:59

港九藥房總商會副會長劉愛國表示，現時大部分藥房均沒有口罩供應，預計最快一星期後，會有泰國製造的口罩到港，但未知數量。他表示，雖然內地部分廠房員工提早復工，加班趕貨，但由於內地亦都需要口罩，暫時未知何時可以供應本港，台灣亦限制供應，只能依靠泰國及馬來西亞的貨源，又認為大部分藥房都不會坐地起價。

有售賣日用品的連鎖店昨日在社交網站公布今日有口罩出售，多間分店門外都大排長龍，其中在九龍灣的分店，早上有超過800人排隊，人龍由淘大商場的店舖外，一度排上彩霞道，店舖實施派籌安排，派出300個籌後，人龍消散，至於醫護人員有另設一條隊購買。

排頭位的歐太表示，早上7時許開始排隊，她不滿政府封關太遲，現時只決定關閉部分口岸，作用不大。亦有市民表示，由於家中口罩即將用完，口罩又賣斷市，又擔心出現二手口罩，故特意前來購買有註明出產地的口罩。有成功取籌買口罩的市民表示，為自己要到處搶購口罩感到困擾，認為如果政府做好些，市民就不用辛苦，目前唯有自行購買，自求多福。

另外，在樂富分店，有輪候的市民表示，自己同時亦有在網上訂購，對口罩缺貨感徬徨及憤怒，指其他國家的政府都有為市民籌備做好防疫工作，但看不到特區政府的支援。有市民形容，現時購買口罩猶如買「六合彩」，需要碰運氣，認為政府如及早實施封關措施，香港就不會有確診病例，市民亦毋須搶購口罩。

至於在大埔、鑽石山荷里活廣場的分店，亦同樣出現大排長龍輪候購買口罩的情況。

最怕去到集運寄唔到黎，錢又收咗

未啊 仲有g媽 日森等緊

請問仲有無得賣?完全追唔切post

100個 1609羊
一個1.x買到安全罩仲想點

第36個post
仲未有人包到膠
搶口罩呢件事真係好荒謬

正常 夠2000yen先免

我都想要

自膠 sor

最怕到時已出貨但運極都運唔到黎

美馬好似得返呢隻仲有得賣，而且出貨日期短咗

有呀，頭先入咗3盒！BMC都有

唔好意思 巴打
請問我張圖咁樣即係咩問題?

地址有問題定佢岩岩冇貨?

係咁loop都冇用 睇著d貨既日期由3號送貨到依家9號都搞唔店

男人會唔會太細

原來我買夠要買既量 可以唔洗買了
希望唔好cut

係唔係掂

BMC 活性炭有冇用

係一間2000？
我係咪睇錯 依家話1盒4900yen
係咪冇得補返啦？

要用集運, 唔會直接寄香港

今日咁多白元嘅

第一次係amazon買白元 寄去bns 收貨人有寫會員編號 但係地址無寫
係唔係唔得 唉...

一盒50個3470yen
買左3盒
好似好貴

有冇人知台灣匠心之作掂唔掂

求200隻。感激不盡。

好似話供應商要3月先有貨, 藥房初十, 初十一先開...

有冇人係yodobashi 買口罩？
之前買左，但係完全冇反應，又冇話幾時送咁
有冇人都係咁？

有

對上一次我估歷時15分鐘

prime既話 唔夠2000都免

咁貴

日本地址

貴爆啦

都未ship
但你食炒價食得咁勁
貴左6倍喎

因為人地差唔多日日都帶 唔同香港人 香港人係去醫院 病先會帶

落左單(未ship)先轉Prime係咪冇得免返運費?

好費.... 未計運費番香港

用緊amazon

屌, 又無素晒白元

仆街 琴日係esafety supplies 比左錢，今日product連個網都冇埋
睇黎都凍過水

日本集運係咪用buy and ship

到時無曬 或無咁嚴重 咪cut order
可以取消 唔怕

都未ship

Yodobashi多數Cut單
集運倉嘅實cut

上面有人答冇

人地寫明要等貨到

想要小小得唔得屋企就冇 又買唔到

tg: v92962

貴左仲要2月9先有貨

2盒plzzz

過2000免運

自己試下啦
prime trail 又唔駛錢

我friend用其他已經去緊香港#2#
我bns三件貨比bns重新約時間

ordered緊係未有no. 唔駛擔心 好快就會出 日森連星期日都送貨 cls

其實係因為環保

有冇人買過

有無人知 ASTM F2100-04 / 11 / 19 有咩分別

感激不盡

amazon's prime membership
正常有30日免費試用

等左幾耐入倉?

白元個藍色同紅色其實size差幾多
藍色女仔戴會唔會太大

唔夠貨乍？

專家話去到六月先停

請問巴打可以點搞？我今日先接觸amazon..

Cut哂

description 有寫size

差2CM 14.5 16.5

要買夠2000羊先可以免運費
而家冇架喇 下次開prime

有無巴打可以放一盒比我，用晒，上網訂全部唔知幾時到

好似1日左右 都算快

呢隻ok?

睇面型

所以我就話arriving tomorrow 咪無可能
我呢個仲要大貨黎

請廣傳

請幫手入去比正評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： / /?d=n

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

屋企得番三個⋯⋯
跪求一星期分量⋯

求救 bmc正常入手價係幾多？

我入咗7盒屋企7個人 好驚佢集運嗰到送唔到黎 未用過集運 以前都係直接送香港

頭先轉左啦
不過再睇返d order好多都有Promotion period減返日本本地運費

你主畫面右上角cart既左手邊, 睇下有冇Try Prime

貴到含撚呀

咪再貼tg得唔得，求下你地

地址都要會員編號咩？

但佢已經收左錢

點解我睇係190×110×130mm....

是但一個位有寫就得

包裝尺寸?

應該係個box size

求2盒，屋企4個頂唔住了

咁佢係咪會退番錢俾我

我都係買完 之後再睇點樣申請入倉個陣留意到
見寫住 收貨人名稱可以唔洗寫會員編號
但係地址一定要寫

買完可以cut單

有無人喺rs買左口罩？
我收到訂購單確認電郵
但去返rs個網度睇佢話“我的訂單紀錄目前沒有訂單”
咁即係買唔買到

姐係補多一盒佢都唔會計埋一齊 比你減返個運費？
另外想問係咪等佢到倉之後集黎香港就可以 有冇咩注意？

感覺話我知好似蝕左半盒咁

原來盒既size同日森上面自己寫個size有出入...
盒係寫16.5

stay calm
未必填錯
check返正確地址係點
in case錯咗 聯絡Amazon 客服
可以改的

有冇amazon網購教學呀，

我冇用ACC買
我就咁冇註冊買

依啲時候貴都要硬食啦……
睇下你自己本身存貨有幾多姐

我自己就接受到3蚊內一個口罩 個個唔同

白元加咗價$200即刻唔想買

不如你返返屋企先啦伸手黨

BMC 85羊係咩料

依家BnS 係唔係爆貨？
轉邊間集運會快 d ?

日森本來30至7號出貨 啱啱轉左30至1號

23號17:00訂購 28號17:00已出貨

唔會冇人接
仲有成個支那市場。。。

宜家又有返

1盒都可以 thanks

new seller似有伏

樂天cut左我單 但係佢記錄都消失埋又未退錢落卡

姐係如果我再買 我就開左prime先再買？

shipping 525 + 係 new seller
睇路

啲PDF要收錢 咁04係咪其鏈都OK

唔係 佢仲要人手幫你買 買唔到就cut

運費貴

4盒 thanks

終於搶到3盒 ...1078 / 1
2月5出貨

我想問佢cut 單係會Send email?
因為我冇註冊到AC買的

禁咗3盒。

我早幾日買都係
即買張信用卡即刻扣左數
4分鐘後cut我單
連個ac都入唔返

一盒 感謝巴打

自己搵啦
呢到一講咪又係會爆多次
買得多就分幾個集運寄
唔好炒

BMC 85羊流流地 新賣家

超快適好似得VFE 係咪都OK?

白元仲有貨咩?

咁至少我個機會大過cd rom啦

搭單問
唔係夠遮口鼻就得架咩
14.5實cover 晒啦

30X4快撚到

1500運費呀 但我都買左

因為我係冇註冊ACC咁買的
我想問佢Cut單係會Send email ？
我暫時冇收到佢Email

ching買可以買左再轉用prime運？
搵唔到個制

想問下有冇巴絲知BnS 係點計運費...
冇得一次過買3盒 1盒盒買 係運到香港三盒一齊計 定1盒盒計
因爲1盒唔知夠唔夠1lb 都以1lb計

仲有申報係寫返口罩定健康物品...

會send email話你知cut單
上個post有人等左4日然係被cut

支那人重新包裝二手貨再賣上去
有無可能?

睇pfe啦

咁講係一定既

求4 盒

泰仔有無牌子 介紹？

同問 同埋有人話會寄唔到返香港 有啲驚

似呃運費多啲

日本話保留郵件wo diu

求1-2盒

求兩盒 屋企得返一盒多啲

好似話聽日先會再收到email確認有無貨

我懷疑佢讀緊幼稚園...唔識去bns官網教學...都仲大把youtube/google教學啦...

Thanksss

你老母1313咪撚秒得咁快啦

你呢個係送到日本集運倉既時間?

2盒, thanks!

都話咪撚係咁留TG

主要睇你間集運用咩SHIP 返香港

我果間就用UPS

有冇人日馬add cart之後件item就消失
四口得番半盒罩 準備屋企封關 日日食外賣了

唔係會將啲貨pack成一盒咩？

買左10盒被cancelled

直唔直寄香港呀

想要4盒啊 thanks

最憎尼D 人，老馮要買教學，自己又爛得穩

2boxes thanks!!

求4盒

遮口鼻其實5cm都可能夠

上網揾啦 大把教學

即係冇曬

有成千個
大戶黎喎

呢度個個都係入黎搵方法自己買
你一家十三口淨返一個罩又好咩都好
如果你真係需要 可唔可以出去開POST唔好騎劫?
呢度係網購POST唔係求可憐POST
個個咁樣留TG都唔係辦法

我暫時未收到Cut單
收到Cut單後，就咁扣左錢同信用卡公司講？

又黎
係時候睇新聞

我都係前日為咗買口罩先自學
係google打amazon教學真係大撚把

搶到3盒50個超快適 但一盒要2658円

邊度講？

要4盒pls

哩隻okay?

白元要一盒一盒咁買

2808 yen 入手here

用集運

24號晚係樂天買到bmc email話2-6日工作天出貨 今日都未有tracking 有無巴打同我一樣

要兩盒🥺🥺🥺

F5到有

咁唔叫搶喎ching

想問咁樣點俾錢

消委會話佢係唔合格

add payment method, credit card

唔買都唔知有無命見返呢個價

平時賣五蚊加紙，
其實可接受，唔係茶包咁溥

兩盒 thx

搶左1600 個

一日未出貨, 一日都唔好亂cut其他單

超快適一直都係咁上下嘅價
8xx嗰隻叫快適

冇曬

有冇人知得唔得

不知幾撚多柒頭
咁樣就留資料比個不知名口罩 冇牌子 冇價錢
乜柒都冇
我即刻起你lihkg 底
再save 低你tg
之後你就等仆街了

19xx yen 入手

超快適得VFE 係咪都OK?

銀彈戰術，係貴既..但接受到就OK
4-5蚊隻

JP amazon最多只可以買3盒?

係唔係唔可以直送香港？要集運？

千祈唔好買呢幾款口罩

IS,

ASTM-F2100 同ASTM-F2101
有咩分別

白元有冇機落返832...定係1078再加好

如果有人問過屌細力啲

其實白元832唔覺得貴貴地?
幾日前買60個都係669…
琴日買120個都係1313…

應該會，我諗緊女仔用會唔會都細...驚淨係中小學個d先啱

正常間店直接係信用卡比返條數你
但隔左咁多日先cut我就唔知了

呢一兩個鐘放題咋 平時兩秒冇曬

如果宜家買邊到仲有課？

唔係啩

白元依家要2月9出貨
係咪繼續F5,等快D先買?

係 用樂郵